其實320係要守三點定五點

新手唔識

5AM HKT!

守你老母個墳咩邊條撚樣話要守?

diu 點解咁多人講3點....淆底!